「勾結外國勢力」平時可以鳩UP，上庭定罪都可以鳩UP。

你告人「勾結外國勢力」，唔洗指明勾結咗邊個國家、邊個組織同邊個人？
咁以後告人「謀殺」，係咪又唔洗講殺咗邊個？

先唔講紅唔紅官嘅問題，邏輯上點可以完全無勾結對象然後告人勾結罪？

因為而家香港係冇法治